諗唔到理由點解唔轉倉舊經 黎緊仲有刺激法案

有錢唔通唔賺 死坐爛坐雛妓股咩

岩岩轉科技股 左一巴右一巴

你覺得打選舉官司會唔會過到刺激法案?
同意大方向係買舊經濟股 但未係時候住
暫時hold cash 觀望至十二月中

舊經咁強勢都跳船

轉邊隻好

老實講
舊經濟股一坐唔知幾時起得返身
升可以話壞消息已消化 同疫苗有好表現
跌都可以話 肺炎人數高企 唔知幾時開得關
以上呢類新聞 報紙佬玩左好耐

呢啲野吹既姐
舊經濟就搏佢唔會執 收住息死坐爛坐

我過來人
仲坐緊
如果覺得抵玩 咪買吓囉

咁仲唔快手入聯想。用番pc

分注低位溝貨高位出貨 有恆心loop幾年應該冇事慢錢急唔黎

呢半年 睇人地買科技股
自己係度坐 真係坐到冇晒心機